吊那星 上星期雲加話退休洗晒板懷念爺爺

今日又變返反雲集中地

天滅不孝子

點解阿仙奴會輸
就係因為對爺爺忠誠唔夠

好像求神拜佛咁 出事先來拜

反雲比狗屌

忠誠不絕對就係絕對不忠誠

系, 爺爺多得你地唔少

個信念一鬆既時候就被人入咗